廣東話 google assistant

Google Assistant 廣東話正式上線啦！九大操作必知項目
By Winson Lam - 10 月 22, 2019

Google Assistant (Google 助理) 相信各位 Android 手機用戶都有聽過，因為早於 2016 年已經在美國推出，目標對手當然是 Apple 的 Siri 語音系統。不過，推出初只限於英文用戶，對亞洲區使用者不太個人化。繼上年推出國語版之後，今年廣東話版終於正式宣佈推出。

Google 語音助理透過一聲「Ok Google」就可以在呼喚並為你進行語音操作，功能方面主要有九大項目，包括以下：

1. 發出查詢指令，例如問：「聽日會唔會落雨」、隨近茶餐廳，甚至要求「自拍一張」
2. 設定個人化「日常事務」
3. 透過 Google 引擎尋找答案，例如問：「依家倫敦幾多點」、「恆生指數」
4. 透過 Google Maps 地圖作為導航助理，計劃路線
5. 支援時下流行的智能Speaker，隨時要求播放音樂
6. 可以說出致電某人或發送短訊指令，例如「打畀老婆」
7. 調整手機設定，例如「打開 Wi-Fi」、「打開藍牙」、「打開飛行模式」
8. 計劃旅行，包括查詢目的地天氣、外語翻譯
9. 幫你輕鬆一下，例如：「講個笑話」、「唱首歌嚟聽吓」、「讚吓我」

Google Assistant 除咗支援 Android (5.0 或以上) 外亦都有推出 iOS 及 iPad OS 版本，透過 Play Store 或 App Store 就可以下載，此服務將於今晚 12 點正式開通，未玩過嘅大家去 Download 來體驗下，試一試佢廣東話認識能力。

點睇

好似話係23號先有?

home mini用唔用到

等試

同問，而家封緊塵

iphone 啱啱用咗一陣
用返siri 算

急不及待想下個禮拜連埋pixel 4一齊用

Google Home Mini?

廣東話assistant 界面

pixel 3未見有

但Pixel 4都係無行貨

how to open

此服務將於今晚 12 點正式開通

ok

正啊屌你
等撚左好耐
但我諗住換iphone

simone

Anyone can use it?

同佢講光復香港
識唔識答時代革命？

好似有反應

lm

google home 用到就正

有未呀

not work

英文介面用唔用到

Google Home都將會有

Google用唔用到

有無話將到幾時？

pixel 1 未見有

仲未有

自膠，原來冇講

原來條link係話未包中文

不過是旦啦，佢仲未可以幫我自動book餐廳酒店我都唔會用

12點後又話上架
都未見有

佢可以幫你用FOODGULU攞位
不過FOODGULU D餐廳大部份都係黑心集團旗下

Android 陣營的一方，要用到 Google 助手就需要有一台運行 Android 5.0 以上系統、有最少 1GB RAM 的手機，把裝置語言設定成繁體中文（香港），然後更新 Google Play 服務至最新版本後就可以了

這裡有兩個要注意的點，一是 Google 強調這是個逐步推送的過程，所以即使做好以上的準備動作後，也不一定會在明天立馬就使用到 Google 助理

冇嘅屌你

係香港時間定美國時間

我有啦，只要重新安裝google就得啦

用到
用唔到可以參考呢個網

Pixel 3 已用到
Google App最後更新係2019年10月17日

Galaxy s10都用到
但有D怪怪地,叫佢send whatsapp
佢叫你確認信息內容,之後問你係取消定發送
我係咁講發送佢都話唔清楚我想做乜
但我講send佢就send出去

想問下個setting點做

s10
但未用到，有冇咩特別野要set?

用到了，咩都無特別set過，下面由4格變5格

就咁將語言 繁體中文香港 放最頭

仲未有嘅

我都係未得…

有啦

我仲未有

用到。。
其實玩兩玩又係放埋一邊
多數用返語音搜索

有了

不過唔知點解開唔到voice match

一定要繁中香港先得
英文香港都唔得

唔知點解佢要強制 設定. 中文 (香港)
先可以用到 廣東話人聲回答.

s10 重未用到

3個字前都未得 啱啱突然得左

使唔使更新?

冇更新
望過下setting 想教但冇野可以教

用慣臺灣中文，講國語，唔蠻南話架！屌

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

之前舊版 9.93 一直可以開廣東話Google assistant, 反而而家正式發佈更新左去10.81用唔到廣東話Google assistant

ios仲未有
你點用?

Note 10+ 都有了

等緊Home mini support

s10仲未用到，有巴打用到？

未呀屌

Check下Google app有冇更新
冇就解除安裝更新，等佢downgrade返去舊version
然後再入play store更新到最新版就有

Step:
1. Tap and hold Google app icon
2. 係個pop up menu度揀應用程式資訊
3. 畫面最右上角3點，然後解除安裝更新
4. 入play store tap左上角三劃，揀我的應用程式
5. 見到Google app有更新就更新咗佢

之後就用到

手機介面如果係用英文 係咪用唔到廣東話 google assistant?

xzp 已經有

u11揾唔到

唔得既 無廣東話簡

iPhone 都用緊

s8+ s10+都未得

多個選擇
gay cook奶共

點解仲係講英文

去 setting 較下

行英文UI唔可以用廣東話？

可以. 但係要入 Setting 較

但我想要英文介面

有冇手足知Google Hub 用到未?

唔識講英文咁不如用返中文

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

我部s10+已經有

識講英文晨早用咗啦

系統語言set英文第一，繁中第二

咁樣介面都係英文，但google assistant中英都溝通到

其實會唔會用好多電

xzp用唔到

train到佢識

中係咩意思？國語？

更新完都係話未支援

未，話未support, 但可唔可以偷雞用就唔知

我係os language都係English us, English uk, 但開Google之後settings, 再揀Google assistant第二個tab有assistant language, 加埋中文（香港）就用到，ui keeps english

點解我唔得 assistant入面直頭冇中文呢個選擇

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Custom Rom係咪冇........

咁CHING你不如用返中文介面啦

op5 都仲未有

D打手仆街到

睇下play store仲有冇update

why not both?

自己諗下方法咪有得用. 我就用緊

xz 都用到

應該用唔到
都無真行貨

我係指識講英文，但無理由香港講英文咁怪

Pc用唔用到

冇得 “喂google" 叫佢出嚟？

一定要喺google app撳？

note 9 & c7 pro ... 已有
# 但都係 siri 識答咀, 過癮D.

iOS要等google assistant上架

屌那星，pixel 3xl 仲未用到

Google隨機更新 pixel 用家 都未必今日有得用
等下la

鎖機個陣有冇得直接叫佢？

後面條女。。。 名

重裝GOOGLE APP試下

千都ちひろ

有人話係跟gmail account註冊日 分批派

Nokia 7+ 有了

我尋晚一重裝就即有

我都係咁
可以未更新晒 之前用過英文 可以就咁叫同set keep住應你

呢個我都set唔到，講完3次ok google會出錯

有冇人係講ok google係有反應

但我就有聲 正確對答到

我正常用到，但要著左mon先應機

有無人Set到

轉日本 美國store咪有

半殘廢做法
Nova Launcher 下可以 Home screen work, 但其他如 lock screen 唔 work

nova launcher setting gesture 裏面 enable ok google detection

就係無左中文（香港）比我揀

你裝咗launcher 先整到全黑色？

可能係
我3個account 1個有assistant

an10 dark theme

叫 ok google

但佢voice match 未有得整

Google translate 呢咁？

點樣可以set到唔洗禁home制
喺主頁嗌ok google都會出assistant?

咩機? 我dark theme 仲要override dark theme, google app都仲係白色

Siri 定google assistant 好用？

google home 用唔到
但電話用到

想知siri同google assistant 功能有咩分別

我都係

我部爛鬼v30 用到

你點set 我個部用唔到 寫不支援中文香港

用到啦

有冇人用緊beta版google app但係都有得用廣東話

試過login 第二個account ，加入退出測試版，uninstall 更新，清cache 都係開唔到香港Google assistant

有得玩( pixel2)

廣東話

iphone 有冇

得

點set 我reinstall好多次都唔得

屌 我一換ac就有

pixel3xl

屌google 我正ac就無
副ac就有 cls

4) 查詢八達通餘額是否只支援實體八達通？
以廣東話查詢八達通餘額方面，Google 表示它能支援查詢實體八達通（個人版或普通版），亦能支援查詢 Smart Octopus 電子版八達通。前者只要大家以廣東話向 Google 助理發出查詢八達通餘額的指令，再將實體八達通拍在手機 NFC 接觸位，就可以進行查詢；而後者就會在大家發出指令後，開啟八達通 APP 並顯示出餘額頁面。

仲未support?

有咩實用功能 介紹. .
好似冇咩好玩,
宣傳片講到好勁. .

係咪未上架？我喺app store 唔見有既

香港未，日本美國store有

我都係呀

仆街google

s9點樣直接長接home 鍵開黎用？

試下講 "八達通餘額"
佢會講 kai chi pa tat tong (開啟八達通)

好大鑊

正副都無

點未有 轉store地區裝Google assistant 就用得
以為自己好醒

設定>應用程式>撳右上角3粒點入預設應用程式>裝置協助應用程式>揀google

再等下啦

你自己唔識就屈人打手

語音輸入聽得明廣東話
但Google Assistant未得

係咪一定要system language用中文先得
我本身system係用英文

S8未有

用緊

好似唔關事 我本身部機語言係中文香港assistant係中文台灣
琴晚未有香港 都突然變左用到

正，用 Nova Launcher 用到 "Ok, Google", 不過一定要著Mon同喺 homepage 先叫到出嚟。

有時google search d野，第一個result咪係張card嚟嘅。有時quote維基，有時quote其他網去答人問題。

如果玩seo洗到google以為光復香港係個常識問題，然後整到個網google覺得係可信答案，彈張info card做時代革命，可能真係可以令google map識答

google仔識用表情幾咁傳神 siri含撚啦

如果未有係咪要update 邊個app？

google委屈到

yes 未夠完善

等左咁耐終於都有

s10唔知搞左D乜鳩開唔返個google assistant
我屌走左佢?

thx

我想轉返原本呢個 有無計仔

長按HOME淨係識彈個垃圾助理出黎
就算熄左助理 長按HOME都會變左淨係得條SEARCH BAR

主acc冇反而個分身有得用先係咩玩法

用公司ac終於用到 屌佢老母

你呢個貌似係台灣中文嚟

就係"Google"個app
如果update咗都未得就要繼續等

利申 我嗰個都係今朝突然間得
噚晚過12點係未有

屌我想用返舊果個
隻垃圾助理連開燈都唔識聽 食屎啦

係咪無得用好似 喂 siri呢個語音啟動功能?

有無試過叫佢唱歌

有

S8幾時得呀，唔想同佢講英文

我有2個Google ac一個用到一個用唔到

應該係根ac開放

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

實體卡唔係就咁拍就自動開咩，有咩用

重未得

等了又等，都未得

琴晚叫hey google都得
今日又唔得

我係較中文（香港）ui就用到
較返英文ui就唔得

又幾好笑

點解用廣東話用唔到ok Google

突然間用到了

八達通SIM試左，要好準確講"(查詢)八達通餘額"先會識開隻八達通app出黎比我睇

問佢 我張八達通仲有幾錢 之類淨係會比個Google search result我睇

same

把聲都幾正

教佢唱毅進仔唔知得唔得呢，machine learning

HTC U11+仲係無

最尾佢仲識扮bixby把聲

點解我唔得嫁..

系統一定要中文?

佢淨係話佢唔係Bixby咋

其實同講 “開八達通” 有咩分別，佢咪又係就咁開個app

同問熄咗個垃圾助理就彈句野提我啟動咁我熄嚟做乜9

覆佢屌你老母google

我果個係講Kai chi Octopus
Octopus仲要有口音

google mini 仲未用到廣東話

試下將系統語言轉英文先睇下有無 Google Assistant.
如果有， 而你轉返廣東話香港係無就係你個 Assistant 未 update.

係，已經好流利地講hey google turn off the light

自從有Google assistant之後,連左藍牙耳機 較左靜音模式,但係通知都係有聲,可以點較返無聲?

我真係恭喜你
試下同佢講有bug 佢sense唔sense到

我都係 我以為隻喇叭壞咗

應該會自動send 你d 資料返大陸

我就係update咗先搞到咁我而家熄咗個助理一禁主按鍵就好似下面幅圖咁咁我熄嚟做咩

係咪更新完google assistant之後
就唔可以好似之前咁睇新聞同埋有search engine

可以但要直接開個google app,用主按鍵開就會好似上面咁

我都係咁
但我試過去設定>APP>GOOGLE>刪除更新
一樣有助理

你點用的

pixel 3語言要要點set先用到？

俾返以前長按HOME掣果個樣我呀屌

hey google

我都試過都係咁唯有等佢更新會唔會搞或者呢到有無高手識整

問你係咪奶，求官方答案，你又送我返呢度

update 咗都係話未支援廣東話，即係仲要等..？

要del重裝的

要delete “google" 呢個app？
之後再裝返？

是的你試試，我尋晚就係咁得咗

明白
試吓先

副ac得 主ac唔得

有冇人成功用英文介面但照用到廣東話assistant？
我試極都唔得 放棄咗了

同問

等緊佢幾時有 Pixel 行貨

用到 但一定要入google先用到?

我有3個gooogle account
得一個google account用到廣東話assistant

del左google個app再down就會見到有個update係到

佢冇得比我揀delete
只有停用 冇解除安裝

俾google強制裝左助理既就唔想用
未有得用既就想盡辦法要用

信我 個助理真係好垃圾

你去play store到搵返google就有

係咁上下啦
佢個笑話真係令我笑左

唔係吖 都叫方便咗

之前英文係可以
依家廣東話唔俾揀
同埋連續對話廣東話都唔俾揀

應該會逐步開放

識得幫我打去book 餐廳未？

仲未有，疊埋心水講英文算

仲未有 mon 咗好耐

做咩喎，咁都腐皮我

啱啱試完幾過癮，叫佢唱歌仲有好多首歌仔添

呢個野有幾智能？上網搵野我用返Siri咪得

我淨係得呢個揀

pixel 3xl 仲未有

Hong Kong's New National Anthem

用左一日
感覺上有D雞肋, 有好多要改善既地方, 例如
我問下一班42號巴士幾時到, 佢叫我開九巴app
我叫佢播陳奕迅既富士山下, 佢唔識用moov播但search youtube片

可能要時間train 有時要中keywords

唔完美，可接受，要改善

上晝用到OK google

簡直係智障

連開燈都唔識喎大佬

用得未

吊個google助理真係弱能智最弱智係閂咗一禁返主按鍵就問你會唔會啟動返真係on能9

識開燈/熄燈，不過開完/熄完都會答你no response, 好on9

nokia 8仲未有

pixel 2 xl 未有

pixel 2細機都無

得喎
開google assistant->setting->assistant->languages

用得最多就係較alarm同提我

你點較？

用緊水貨Pixel 2

本身system languages係英文(us)同繁中(香港）

開google assistant->setting->assistant->languages 加埋中文(香港）入去

好廢

正身仲未有

有廣東話版了
但而家係咪用唔到ok google住
每次尬要長㩒home button

把聲唱歌幾好聽喎

好似係

我都係
仲要用啲有港式口音既英文黎話no response好on9

佢問smart speaker喎

佢咳左一下 我心都寒埋...

sor，第一日返工太多人問野，喉嚨頂唔順

我用到呀,不過一定要著左MON先叫到

重未有呀屌

s10+ 仲未有

想問係唔係用唔到 OK GOOGLE 叫醒?

test過電話得 home mini未得

炒鳩左你

好似話係帳號問題，分批開放，但我個google帳號都19幾年，仲未有

05 年注册, 仲未有

我個新d既account反而有，用左好多年既就無

Google home 有無

屌我都係
有個用咗5年有
但有個10幾年都未有

有ar

點建仲未可以ok google咁call佢出嚟

pushhh

唔知

係咪只係得一把女聲？ 有冇得改聲？

pixel 3 English (Hong Kong)就有，但繁體中文（香港）都係冇得用

部s10+仲未用到廣東話assistant

重未用到

S9+仲未用到

開左google assistant之後用藍牙耳機聽歌有message黎就會有通知
請問點樣關左佢

叫google assistant幫你熄左佢

琴日s10+ 已經用到

我4個ac都係未有
1個用10幾年
另外3個係 7/4/2年前左右註冊的
4個都係咁...好想玩丫！！！

我S10+仲未有

如果有ROOT + XPOSED 既AN 機，裝GOOGLE 9.94.5.21樓下搭XPOSED 插件 google app 助手可以夾硬開到。

九巴有ETA qoute
就算俾你Check 巴士到站時間
以google 咁多人用 可能一兩日爆quote就沒得check

Moov 就唔知

我叫佢教提示音量佢同我教晒成部機做靜音

九巴個到今日再試都唔得
反而moov就得左
好似一d歌認到一d歌認唔到咁

試重裝

今日都仲未有

試左，應該唔關事，我換另一部電話都係咁

home mini幾時先用到
想熄燈播下歌又要無啦啦講英文

點樣開 hi google

有冇人個what's is on my screen 係永遠搵唔到野架？🤦🏻‍♂️

用緊ｘｚｐ

今日終於有

點先可以出返google探索

pixel 就畫到就左
其他就按 search bar後再按G logo

仲想問pixel3點較廣東話

sony機,開唔到voice match,要人手撳個google assistant出黎

我唔洗要emoji 你幫到我就得喇

你試吓講帶我返屋企

有粵語喎
系統-》語言輸入

我得喎
你係咪冇set自己屋企喺邊呀

我成日用 Google Map ....

今期訓醒有得用

訓醒就自動有 乜都冇搞過

終於有得用
感覺好撚廢
問親都係彈google search d野

Siri 好似好用好多

needs training

有save低屋企喺邊
叫佢導航返屋企
一直出d 9唔搭8既地方

我 pixel 有
Nokia 冇

轉用英文介面先有 voice match

只係介面係廣東話
未有廣東話語音

手機轉英文先用到廣東話

香港已經係UTC +8
佢22號朝早5點就用到23號凌晨先有既服務
姐係佢咁醒轉到去個UTC+27嘅地區？

google

尋晚終於有了

終於有但就無voice match

點知自己有未?

試咗好耐終於試到
原來一定要講
導航回家

帶我返屋企
導航返屋企
其他乜柒都唔撚得

叫 ok google 冇反應，要長禁 home 先得

我都係，佢話我個語言唔支援voice match，宜家用唔到OK Google (用緊三叔S10+)

廣東話語音其實2012 已經係上海google 開發緊

利申： 前google 員工

今朝有得用
Samsung s9

終於用到，但而家好廢
希望過一排會好d

嗰時信息部係咪話要
交出源碼 技術轉移
咁嗰時 Google有無就範
交到上去？

你update 咗app 再講啦

係

新account用到
主account

但點解冇聲嘅

你FC咗先講啦

係喎屌
好柒

第一下有廣東話果下, 入GOOGLE APP佢會有個TAB寫住更新
話比你聽有廣東話

推

係唔係無左HEY GOOGLE

小員工邊知呢d野， 但知個時隔離team 想整個google 版阿里巴巴，2 年後失敗告終裁員8x 人

笑了 佢撚緊你

rog2都有得用了

「可以了，谷歌」

書面語達人上身 。。。 等緊佢開埋 Ok Google 同埋好似 Siri Shortcut 咁嘅野

不過啱啱出佢要時間適應同調教，希望真係似 Siri 咁似個人識聽識講。

仲未見有

早幾日已經用緊 同埋緊係聽到佢講廣東話啦

非香港區iOS 版偷跑掛
總之嗰日係日本app store裝咗Google assistant 佢就識講廣東話
見連登有人更加早用到 (chok巴 iOS 主post見到)

條友自己開唔到就覺得人地撚佢
仲叫人FC

重未有

事實係我無
要del app再裝先有

Voice match 灰左，明明第一次用到

冇得用ok google叫出黎？

廣東話唔得, 方便度廢左大半

其實好多嘢都唔 work / 未 ready
- [顯示我影啲相] ，但一㩒結果係 search

- "記住", 照跟指示做，但都唔識講番個密碼出嚟，淨係不斷 "我記住咗啦"

唔知點解好有叫啲fd幫手記住啲野嘅感覺

我照跟住咁玩一次
佢係咁答我

玩嘢喎

救命真心係比fd玩嘅對話

始終廣東話太多變，我諗用最直接嘅方法叫佢記住會好啲，之後call out都係用返最簡單嘅語句黎講

有 dark mode?

完全係畀人玩嘅感覺
呢個 "記住" 真係痴鳩線, 佢不斷記住，但又永遠搵唔番

Dark mode又係部份推送
有人有 有人未有
利申：已有Google Assistant Dark mode

冇撚用

應該要識啦，呢條真係香港既常識題來

xperia 1今朝一起身就有

好撚廢

廢嫁。。btw等左2日先到我有廣東話

之前長按home係google search
點樣可以出番出黎？

無

自己手動都冇咁勞氣
又講哂粗口又盛。
佢又問你係咪佢激嬲咗你。

note9 有了

我仲以為得我部S10+係用唔到OK Google， 原來咁多人都用唔到🙈🙈
幾驚係我部機嘅問題

Iphone有了

而家暫時只可以喺home screen講ok google
喺其他app/熄mon講嘅話要開voice match
which is 未support 廣東話

support 喎

你係點開出嚟㗎

求教學🙏🏼

note10+開到廣東話，但開唔到voice match

巴打有google都唔撈

嗰時係咪撞正大陸ban google

點set 叫hi google就自動出黎

我就咁開voice match就用到ok google

我搵唔到有呢一板

iPhone 都用到，返而s10+用唔到

屌你老母 我用緊s10+

電話語言較做英文就可以開到個voice match

我入到去係咁樣

試下用書面語講就ok

我都搵緊方法so far最多都係做到#246咁我諗要睇google遲d更新會唔會改返

voice match 唔到，一定要手動禁，搞咩

iPhone唔可以

小愛同學既lv

喺邊度set?

佢有D笑話真係好難理解，R撚晒頭

我今試左要佢兌匯率都講唔出
例如話1000美金等於港幣幾多錢

廣東話升咗lv 人都開心啲

點解我叫OK google 佢冇出嚟嘅

屌點解會有殘體字

屌我講完幫我熄聽日既鬧鐘
佢就咁開左個鬧鐘比我
叫我自己熄
用緊u11

可能要中keywords

想問下係唔係仲未用到openrice gulu 既apps

唔識熄鬧鐘

係咪唔可以好似siri咁叫佢出黎

幫到你set鬧鐘 但熄唔到

有無人用到記住同八達通

一叫就去左搜尋

仆街仔 訓唔著叫佢數個綿羊都唔得

吹大咗
都係覺得siri 好用啲

佢意思係珍珠比禾稈兜巴星完

廣東話真係 siri 贏晒
英文另計

係咪要down google 原生個鬧鐘app先用到？

Siri係香港學咗好耐，但上面話幾年前已經develop緊不過比班大陸仔自己搞咩都死

如果幾年先咁嘅水平
咁又真係曳咗啲喎

好心就唔好俾班大陸仔搞啦
反正佢哋都用唔到google

好搞笑

我問佢香港去紐約要幾耐，佢就答我幾長距離，九唔搭八

要用香港飛xx先出到

開聲叫ok google唔識彈出嚟？

iPhone 係咪要 Hey Siri Ok Google 咁開？

我都仲未有, 就算轉左中文(香港)都未有

😂😂😂

我都係 要自己長撳home掣

未開放

轉手機做英文界面就得

可以用 ok google
之後可以用廣東話

轉英文界面先可以ok google
之後係asssistant setting 加返廣東話

轉英文界面試下

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

同siri比真係完全垃撚圾

siri好好多

試下同佢講英文 完全係兩個世界

佢英文真係準到痴線 但廣東話字就岩 但佢理解得一般般

點解唔叫威Google

突然今朝有得用
但係係咪每次都要噤個mic icon先可以同佢講嘢

我搵最近的麥記，廣東話佢顯示晒8公里內全部麥記，英文好d，只係顯示同區3間；我問點去中環，英文會答幾多號邊架巴士邊個站上車，廣東話求其search d 野交差

咁應該係廣東話未test好姐，可能仲vlbeta緊，大家俾耐性

非打手

beta

玩左一陣， fb已經勁陣相關既廣告， 支谷名不虛傳，只怪窮l冇錢用siri

之前home可以ok google叫佢出嚟
突然之間又唔得

屌你老母我兩部機都重未有
另一部大陸機返而有...

一加7pro已有voice Match 功能

仲衰過Siri，我用返Siri算

其實都仲係好廢咁...仲係只能認到指示式嘅說話

連「利物浦下場波係幾時」都唔識搵結果...